真想不到當初我們討厭了shitty

苦瓜?

係唔係國貨城既弱？

月球上的人？